{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하버39호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から提供され、チェックアウトは11:00までです。 ご予約人数に追加人数がございましたら、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、このような場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、別に指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約人数に追加人数がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。別に指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 574
    }
}